年齡相差幾多先算大？

我96年出世 以家先係讀緊year1 hd 今排係學校識到個今年先考完dse

按錯打漏
識到個今年先考完dse既女仔 我15年dse佢就17年 大家相差大約三歲 我仲要以家先讀緊year1 佢會唔會覺得我好廢 又老

唔大

有咩所謂

冇問題

諗多左？

受你溝再講

我男朋友大我3年，我地同一年grad 一啲問題都唔覺得有

男朋友同我差7年

屌 我以為講緊個樣

個個都男大過女我係女朋友大我三歲

男朋友大我四年 我覺得啱啱好
好有大哥哥咸覺
利申非gay

後生既時候四五年覺得大 但出到黎做野應該無咩所謂啦
我覺得溝通到就得 心智同年齡唔一定一樣架嘛